(多圖）圖中呢d中坑生存有咩意義

發覺行出街好多呢d中坑
以為自己好成功 其實好撚柒
又溝唔到女 只有叫雞

有一類呢d中坑結左婚 （唔撚知點解佢地都結到婚 可能以前d女仔要求低）
結左婚果d就扮專一 （其實無market) 但又會去叫雞

第二類未結婚
但ff自己鑽石王老五
但其實無market無女要柒柒下3十幾四十歲人搵2皮野

生存有咩意義

分身？

無啦啦搭個車你都知人月入兩萬幾

搭過車都要俾你標籤

樓主好多分身

痴女真係好恐怖

樓主嬲嬲豬

原來是咁

借圖一用 因為我唔係街影人相

咁你又有乜撚野用

樓主冇逐個comment 負評
未必係分身

你人又矮 心腸又毒
死撚左佢啦屌你老母

係囉 你話你生存有咩意義呢
到你係中坑個陣咪就係你口中個類人

咁你都講得出

無啦啦用張不義之圖都值得block啦

有逐個負皮

我覺得唔係分身同值唔值得block 係兩件事黎
你分清楚

我屌

負皮緊啦屌

佢生存意義就係逐個回覆負皮

撚狗咁撚佢

你老豆呢個中坑最撚失敗就係生撚左件垃圾出黎
希望你唔會有中年 可以英年早逝 你老豆呢個中坑可以白頭人送黑頭人

樓豬老母中年仲要做雞

人地叫雞關樓主撚事
個中坑叫左你老母咩而家？

樓豬見到太多唔同既中坑係老母間房出黎 所以唔開心

gay

我識佢 以前做intern間公司d大佬嚟
我諗搵得多過樓主好多

中學牛真係好撚柒，上返你地既知乎啦柒頭

傻鳩

仲以為你響雞竇撞到佢

你老母太環保唔用搞到生咗你條弱智仔出嚟

樓主應該係豬西嫁唔出個d中女

Show Blocked User - 咁環保唔好用

其實我入嚟係想睇不務正業，又成日上去大陸搞三搞四最後帶埋個女人同蝗仔落嚟攞居留權仲話年青人賣國嗰班
真心呢種先冇必要存在

其實係咪樓主條女比中坑溝左

樓主宜家兩條戰線好撚忙

樓主想要幾多負皮，出句聲啦

樓主

我識相中人，並唔係你所講個類人

你要今日內立即刪除照片

否則我會保留追訴權利

究竟連登有幾多無撚用叫雞中坑

樓豬做咩要咁話自己
起碼人地唔係窮撚都拍拖，禍延下代。

相中人如果有任何捐失

會保留有追究權利

毒撚就縮返入你老母個閪度啦，咁咪有意義囉屌你老母

都話借圖用

討論下內文ok?

其實你撫心自問咪知

即刻delete post

你誤導他人話相中人有不當行為

如果相中人因為咁無左份工

樓主你會點賠償？

立即出post澄稱你所講既係虛構

同埋立即道歉